有無人試過自學日文

點學？學成點？

識 好易上手

我平時睇動作片居多

想知再講

你唔識咩？

我。 學得幾好

學緊但之前考試放低左一排
呢兩日pick up返
學到ch14
睇住出口日語條youtube channel學
開始覺得好難

21314

以前睇動漫會揀雙字幕然後無限loop
同埋down歌返黎抄歌詞順便練寫平假
呢家就搵老師教 因為自學太自由了

識少少

玩rpg聽下睇下就學識lu

n5大概要學幾耐

80年代全平假名果d?

學左幾耐

有無咩心得

無咁老

留名 想自學
係咪要背識哂五十音 同 平/假名果啲先？

Kawaii

識同日本人簡單溝通
想記多d生字再學文法

yes

me too....

背哂50音
知道長音唔係照羅馬字讀
識i/na形容詞
識轉基本體te形masu形查到辭典
再加幾句最簡單grammar同d簡單單字應該就夠你pass
肯心一個星期都得
不過無心怕你記50音點寫再學轉te形已經放棄

呢個我已經識了以前上堂學過

thx all

又唔覆我dllm